北韓發現第一起武漢肺炎確診病例，南韓媒體爆料該確診者已槍斃

武漢肺炎疫情延燒全球，雖然北韓鄰近中國，但是北韓早在1月22就宣布關閉邊境，再加上封閉式的管理，因此北韓一再表示並沒有武漢肺炎的確診病例。不過，根據南韓媒體的報導，在北韓邊境的新義州市已出現首例確診病例，並且當局已經下令將新義州市「封城」，而南韓媒體表示，該名病例可能已經被槍斃。

根據《東亞日報》報導表示，由於北韓的醫療資源有限，為了防止武漢肺炎病毒的入侵，他們其實以相當高規格的方式來防疫。包括經由中國遼寧入境到北韓的人，隔離的期間長達一個月、停飛所有往返中國的火車以及班機。另外，也在中國的醫療單位協助下取得了檢驗試劑，因此平壤友誼醫院也有檢驗病毒的能力。

根據南韓朝鮮日報的報導，則指出北韓的新義州市已經有兩起武漢肺炎的疑似病例，其中有一起確診病例。而為什麼新義州市會出現病例，主要是因為位於中國與北韓邊境的新義州市，有走私活動在進行。

而這次傳出被感染武漢肺炎確診病例的患者，傳就是在當地走私礦物規模最大的貿易公司工作，為碼頭的管理員。而這名病患之所以會被傳染，被推斷可能是在北韓下令關閉邊境後，繼續前往中國走私才會染病。

而根據南韓媒體推測，由於該名病患違反禁令，預料將會依照軍法處置，可能已經被直接處決。而新義州市當地的負責官員，也因為防疫不力而遭免職。

由於北韓對於武漢肺炎防疫的醫療能力不足，為了預防武漢肺炎在當地大規模擴散，北韓是全球第一個因為疫情而將所有邊界封閉的國家，金正恩也已經取消了每年春季的軍事閱兵活動。

北韓又贏

確診人數 1
痊癒人數 1

識揀一定揀犬決

死亡人數 0 （槍斃唔計）

到時又病毒變種

死亡率算唔算100%？

已確診人數 1
已處理人數 1

根本冇確診，果個人係叛國所以要槍斃既
仍然係零

中國係直接火化
所以中國勁d

勁到

速度第一

今次支持金仔

簡單暴力

秒殺

咦?去東北走私都中?
但東北好少人中喎,有冇咁啱喺邊境走私都中啊
唔通......

藍絲最鐘意依d極權手段

封關算係咩

學野啦林鄭

走私都中
即係東北都爆得好勁

地球最快標靶治療

北韓防疫世界第一

死亡率100%

都唔係死於肺炎，所以唔計

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

好想出3

Valve 啲game一定唔會出3
唔使諗

條女究竟係咪有三隻手

其實佢做得好岩

如果真係化武病毒

正確係要咁做

分分鐘生存到最後既係北韓

有無睇新聞
黑龍江大爆炸咁劑喎
係跳開左個吉林

相信國家啊

對金仔黎講
一係佢死 一係我死

真係皇上英明，做得好！

唔算 槍斃唔計
死亡率：0%

佢地根本冇資源去醫
又冇可能攤大手板問人拎
真係得處決一條路
(當然唔係讚佢 獨裁國家根本唔應該存在)

係咪用高射炮刑？

東北三省2個奶大鑊野
吉林窮 d人無錢周圍去

癌者一日之內好返
但佢用身撞埋堆飛緊嘅子彈意外死亡

最強治療藥 能根治百病

好似套war z 咁
有喪屍病毒所以一早剝晒啲人既牙

北韓人都食唔飽，啲狗應該唔係餓死就係被食，金仔仲點犬決

其實咁做先啱

防疫最有效率國家: 北韓

去咗大陸出差, 感染

真係標靶治療

連登仔理想國

一邊嚇下啲支那人帶住啲病毒周圍走
一邊嚇下啲走私佬一舉兩得
全世界都怨緊支那雜種奶左野仲周圍飛，而金仔就做左全世界都想做又唔敢做既野

金仔先係正確

武漢市政府要學啦

正確做法

明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

康復（R.A.P）

金仔英明

金仔咁緊張，一定知道咗好多支那生化武器嘅內幕

勁過777

如果支那係北韓，應該會屠晒武漢人

無時間，聽日上機啦！

無人知！！聽日因航班crew都唔會隔離

可能已經被直接處決
標題黨 拉

做得好
寧願殺錯一個都唔好害一城

夠果斷，高效率

唔係病死唔計

黑暗兵法

武漢都應該咁做

tf2

繼續 唔好停

最後得北韓係呢場病毒戰中生存

東北病例都唔少

金仔夠果斷

其實第一起係咩意思

一早叫班契弟dum灑睇銀紙落街架啦

人始終都要一死, 為黨死是光榮

確診人數 0
死亡人數 1

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

中國要奶晒野先後知後覺，可能維尼直接知道咁撚大獲就即封，比地方官沒事兒就成個中國攬炒左
金仔可能好早就收到風，唔係點會鎖國咁癲

槍決唔當死，所以
1確診
0死
0治癒

一次治療， 一粒子彈

北韓特效藥
一秒見效

快狠準，完美解決

高射砲殘彈 -1

北韓知道自己爆瘟疫真係會搞唔掂分分鐘滅國 所以寧願一槍解決

而湖北都係做緊同樣既野 只不過規模程度比北韓大

所以，照你睇中共對湖北有幾高壓，件事就等於有幾撚嚴重

執行槍決嗰個人又要被槍決

做得好 支那學下嘢喇

d 狗可能係金仔養 餐餐大魚大肉
再唔係就日日犬決 狗狗咪有肉食

反應好快

槍決
犬決

直接火化係咩咩決？

有遠見。支那應該學下

d 藍絲應該好欣賞

個人係醫好左先槍斃

理性分析

殺佢嘅原因唔係因為北韓係獨裁或者係習慣左處決
首先要醫佢嘅話就只能夠喺平壤嘅醫院醫佢， 其他鄉下地方冇能力治療佢
但係因為北韓嘅醫療條件太低，根本唔會醫唔好佢
問題就係如果畀佢大規模喺平壤傳染咗其他人咁北韓高層 就集體 GG 因為北韓係冇可能阻止到大規模傳染
結果就係淨返賤民無事因為住得太遠 但係北韓高層集體死曬，北韓徹底解體

收屍果個都有機會瀨嘢

爽、快、無後顧之憂

即刻可以再投胎 應該算係好事

金仔好野

染病犯法，死刊

都估到金仔以武制疫

痴線真係

又贏 但今次我gchi佢

單一個湖北都萬萬聲

支那感染難度：idiot
北韓感染難度：brutal

將確診者，曾經與確診者有直接接觸的人，接觸過與確診者有直接接觸的人，接觸過與接觸過與確診者有直接接觸的人，接觸過與接觸過與接觸過與確診者有直接接觸的人.....
如是者，將以上人士全部槍斃，問題便解決了！

子彈抗疫

最佳治療方法

夠果斷

最了解中共班仆街一定本身都係仆街
所以反應最快的係北韓

去公眾浴場抵死？ 其實好慘就真
北韓好多屋冇廁所
所以唔去浴場就十四日冇得沖涼

槍斃收屍嗰個

支那咪一樣用槍用火
沒人知姐

北韓會成為最後贏家
世界會由北韓統治

話時話 就算無咬
佢都會好似廢老咁妹你
D口水一樣帶菌
都好易中

玄彬好靚仔